我個ex好似令我有厭男症

我依家望到男人就會覺得好厭惡 想作嘔
明知嗰個人同我唔關事但係都會好不屑 掘住人

我諗緊自己係咪變les

有冇巴打絲打分手之後經歷過呢個階段？

好想做你現任

我都有 不過我係男

M底？

唔係我好寂寞 想做愛

你係討厭男人定係女人

九唔搭八

點解個ex令你有咁大改變？
係咪分手原因令你好大創傷呀？

寂莫 有女朋友 可以做愛 唔寂寞

佢講咗好多好過分嘅嘢 雖然個個朋友不論男女都話其實正常唔會咁樣講嘢
但係我都會好恐懼嚟緊係咪都會再一次咁樣俾人對待

想知你個ex係點 做過咩黎

咁你要搵個唔討厭男人嘅人先

我可以扮女人

佢言行間不停屈我 完全冇珍惜過我
試過直接講到明話佢會𥄫女 話唔望都係氹吓我 仲恥笑我覺得我信咗係傻閪 我每一次諗起佢個番說話就會覺得好嘔心 覺得所有男人都係咁

唔好同我講話係男人都會望 但係你哋唔會望到咁樣同女朋友講嘢掛

好呀

忽然唔想 88

對唔住囉

Bye

我知唔關所有男仔事

咁你個ex都係幾賤格喎
唔怪得樓主你咁憎佢啦
咁最後係點樣分手？

可能你本身係bi

佢一直都係咁講分手然之後自己走翻返嚟 話唔捨得 到咗最後分手嗰陣佢話原來佢自己一直都唔想返嚟話我「逼」佢喎 個問題係佢每一次分手我都冇挽留過佢 我都唔知點解連分手都要咁樣俾人屈

我俾佢飛 佢覺得我唔幫佢生仔 令佢人生少咗選擇 但係我係壓力大到身心都承受唔到生小朋友呢樣嘢

加埋而家香港咁我覺得諗生仔嘅人真係好無腦

我就係因為呢樣嘢所以俾佢飛

我真心研究緊自己係咪 加上而家咁憎男人 可能變埋les

咁你本身有咩原因鐘意男人
覺得佢地可愛？好聞？好照顧你所以感動？

可能真係社會定型 覺得自己要鍾意男人
或者因為係性方面覺得佢哋有碌9

我拍過四次拖都冇一次有人比過真正嘅幸福我

唔係夠鍾意真係會唔想望其他女
其他女幾靚都只想要佢
但佢完全唔信 我最後都無機會證明比佢睇

試過 關係連ex都唔係 但經歷過果次之後差唔多幾年唔再同男士有公事以外接觸

首先les唔係資源回收筒
其次男女都有煩膠仆街 同性異性一齊都會有爭執
你本身唔係鐘意嘅 鬧交時只會更厭惡 發現對方缺點時嚟唔會覺得憐惜可愛只會覺得柒
對住個愛嘅人起碼gur d值得d

咁點解佢會唔信你嘅？

究竟發生過啲咩事

佢話ex呃得佢太多 唔會信
當我想用時間證明
佢已經揀左揾返ex

咁我唔鍾意男人自然就會諗自己係咪鍾意女人㗎啦 又或者可能我兩邊都唔鍾意

曾經有一段時間係咁 跟住等咗四年先再拍到拖

佢咁樣咪好矛盾 唔信佢個ex又喺返埋一齊

愈聽愈覺得佢都幾差下
其實分手咪分手囉
連分手都要搶做受害人角色？
都真係幾無賴下
連勇於面對做分手個個既勇氣都無
好似講到自己所有野都無得揀咁
但偏偏大部份都係佢自己主導哂件事
樓主做咩當初會同佢一齊？

咁你再拍拖嘅時候會唔會將以前嘅恐懼唔多唔少都帶到落下一次？

Same

係呀 佢成日會比較有啲咩我好過ex
最後揀左ex

會 一定會

好多人知道佢分手咁樣講嘢都為我嬲

當初佢不停用口講話自己幾錫我
又話佢自己為我改咗好多
但係全部都係假 我只係俾佢催眠咗

我諗佢係講出嚟俾自己聽 但係最後都係唔捨得上一個

我就係好怕再次經歷咁樣咁差俾人對待 所以催眠自己要去遠離啲男人

我都有諗過佢係覺得唔夠鍾意
所以先成日講呢啲同做好多野去說服自己

所以樓主我估你都係好容易被感動既人
唔係都唔會咁樣經歷左4次都無幸福的感受
當初實會好多唔同的憧憬
但好多時行下行下都發現
原來愛的反面就係恨
所以你先會諗到係咪所有男人都係咁
嚴格上黎講你唔係厭男
係厭倦拍拖
甚至乎可能質疑依個世界上係咪有真愛添

通常一個人真係會做 唔會係咁講咁多次

睇得太多連登都會有厭男症

係 我都係 但係嗰幾年令到我成個人轉變左好多 諗法唔同咗 完全唔會再有拍拖呢個念頭 直至我而家男朋友出現

認真唔係想怪佢
但其他女仔同我講鍾意我或者啲咩承諾
真係好難再信

好似俾你講中咗 與其話討厭男人 我係討厭再次經歷以前發生過嘅嘢

我本身個人比較單純 好容易信人好容易俾人感動 我宜家好驚一齊之後一個人好嘅一面會漸漸剝落到變咗壞嘅一面

與其話男人不如話好似連人都唔再相信

雖然知道有時係講笑 但係有時都會諗現實生活中係咪有啲男人心入面真係咁諗

宜家幸福嗎？

分得冇自信心 對男人絕情大
睇落你曾經好好愛佢之後完咗so sad

我ex一直嫌我肥 搞到我依家成日好自卑
利申 160 58kg絲
應該最多都係少肥姐

幸福啊 大家互相扶持 最主要係我呢一年都經歷咗好辛苦嘅時間 但係都有佢陪住我 講起又掛住佢

真 雖然知道可能係假膠 PR
但唔清楚多唔多有上連登既男咁樣諗

雖然好想同你講一個人咁做 其他人唔同

但係作為一個過來人 我自己都身同感受 已經係想信但係冇力氣再信

鍾意就係鍾意 無論你幾衰都鍾意

最好笑係幾日之前佢生日仲喺個情侶app寫信同我講話好愛我但係知道大家唔適合一齊 我覺得分咗手唔使再同我講我有幾唔適合囉 點解到呢一刻都要踩多腳

我認我衰冇del app 啱啱del咗

下次要好多時間去睇
唔再放手信哂人
起碼無痛得咁勁先 唔想黎多次

如果有胸嘅話呢個體重應該唔會話太肥
你自己覺得冇問題我其實覺得OK

如果你真係想減肥就要為自己做唔好為其他人做

我都唔明分開左仲講呢啲做咩
唔好再有交流比大家走仲好啦

好感動希望你哋長長久久

如果個比例係真係咁多人都係咁 都真係幾驚

大把男人都會咸濕 十個有九個都會昅靚女身材靚
你估男人唔咸濕就一定係基 性格古怪
至少昅吓嘅又係媾囡咁 呢習慣要執吓
一生一世面對自己女仔唔係咁易

仍然未碰到更好嘅
有得拍就好 對香港哋

嗰種失望嘅感覺真係好難受

我會對好多異性嘅行為模式嗤之以鼻
E.g. 感性主導嘅思考模式、拜金、追星、護短, etc.
（可能我會有stereotypes, 所以以上特質唔泛指所有女性）
但最終我都係需要女性
結果就係我會調整心態，理解遊戲規則
同埋對特定對象會有較高嘅包容度

未拍拖 溝緊你個陣佢係點?

抵4

口講話有幾愛你
實際上心入面當你係雞
好嘔心

佢係咁講啲嘢喺度攞光環

好想回佢一句叫佢躝 但係我唔會咁傻去延續呢個咁冇意思嘅行動

咩叫護短

依家我心底都明白自己唔算肥 但始終有陰影 好似有條刺咁

其實佢分手前後都咁過分
無聯絡/返轉頭既可能 我係你會block左算

未一齊之前 佢咪就係氹我話佢有一次啲男同事叫佢望女同事 佢話佢已經對其他女同事冇晒興趣

我唔理佢係講真定係講假 如果佢真係有心氹人就唔好之後自己講完之後攞返黎踩人

你唔講我都唔為意 好嘔心呀

我都試過俾人話肥 知道就算減到幾瘦都會好驚 會覺得點樣都會有人嚟嫌棄自己

後尾對自己體重有啲自信 就會知道話我肥嘅人都冇資格咁講 我肯定唔係肥先

我就係block晒佢所有嘢 得返個app冇得block

可能果下係真 但佢好快已經轉左
又或者一開始氹你 後尾拎黎踩你
無論邊樣都唔值得再哂時間係佢度

勁呀

性格大變
無恐怖情人咁誇張 但成日會勁無安全感 好易喊 成日會驚佢唔愛我
不過可能因為呢次拍拖有一絲只係想試下自己到底正常返未最尾發現我都唔係同佢咁夾 飛咗佢
而家發現唔拍拖係最開心

羨慕 祝幸福

唔係好知你講乜
但係我講咗個重點唔係佢望唔望 而係把口唔使咁衰

我都好似係啲安全感一次少過一次

多謝

我都係聽完樓主講有咁既感覺
都係幾段關係之中受左好多傷害先咁
搞到樓主自己無哂信心同安全感
比自己休息下先啦樓主
做自己開心既野
樓主如果你想再傾既可tg我呀

如果拍拖對象係女
諗法應該唔會咁極端

我覺得把口唔使生到咁衰嘅 女人想人氹吓啫

我會覺得成件事舒服好多

其實如果唔夾 最後點會都變左仆街

Btw 可能太驚有個唔好既ending所以我完全開始唔到

咁厭惡咪自己摺埋喺屋企囉 唔好出嚟害人

Dm dm

點害人法

最好笑轉頭佢再氹返你 一次踩一次
踩到底好難甩 冇諗到佢係玩家慢慢撚你

咁你無啦啦做咩掘住人

你眼中覺得係ex搞到你咁

但現實中人地睇你就係黑面洗港女

樓主不如搵我試吓
我係les 但我收收埋埋 扮到對拍拖無興趣
但其實係因為我中意同性 唔太夠膽講

氹返你係另一件事 唔氹你又嘈佢佢唔想煩只想安慰
昅女真係好有問題？

牛唔飲水唔低頭

如果係咪試下女仔得唔得，人一世物一世。
百合最高，世界越多百合就越和平

我愛肥bb._.

屌你老未又做厹食囡？

我有個女性友人，佢比佢前男友傷害得好勁，幾年後佢同一個les拍拖，個les（偏男性化），靚過佢大波過佢

朋友同les拍咗幾年拖後，又分開咗，朋友再冇幾耐就同一個男仔拍拖，再過一年仲結埋婚生埋仔添

有時呢啲野叫過程，隨心啦

好gay

發生咩事令佢要咁講? 咁撚仆街既

男人性個方面係壓倒性著數嘅
外表唔執無身材但係可以批評嫌棄所有女仔外表 而社會係覺得正常
搞野奉旨可以come可以投訴依樣個樣 但連學點樣令女伴come一次嘅壓力都無
濫交無後果 女仔身體同名聲就大影響好多
有左又係女仔身心受哂
遇著衰女人可以一句屌過啦好似贏咗咁 女仔就幾好都好都係比衰男人屌過永遠洩咗比對方咁

但係追求相處個d係唔著數嘅
一定要做追求、開話題果個
又d女仔（esp直女？）奉旨要人諗date嘅活動 旅行安排
食乜做乜搭乜 唔諗可以夠膽死企喺度等唔幫手

不過我都係覺得男仔無賴嘅話無敵d
唔知點解鬧女仔嘅詞彙係多同傷害重好多
30過後單身嘅女仔又比男仔比人講得慘好多

咁搵女人囉

係 好驚拍拖
甚至覺得犧牲好大，甚至係無快樂無時間無尊嚴可言。
令我懷疑男女之間既愛係咪仲差過朋友之間
如果係，我成世攬住屋企人算

拍拖就係交個權出來比對方有傷害你既機會
我連望住d追我既男，都覺得佢地係想係我身上攞好處only
對比之下，朋友仲愛護我多好多。真係覺得d追求者好煩好自私。

我估唔到連登咁多圍爐絲
真係有陰影，單身好多年喇。

你呢個例子又幾好
無對比真係唔知自己眼前既野係最好
我有排都美化左同性戀 你呢個comment即刻打醒左我

#1 樓主都要留意返，同異性唔如意，未必les就完全係好。
我去過gay post八卦，對外表要求係高好多好多倍，甚至你一醜就無情講，其實唔係我地想象中咁浪漫咁專一。

順帶一提，我女性朋友（自己話）同les分手係因為大家性格唔太夾好難行落去，話個les太專制，女友識咩人去邊度䬡管得好嚴

到底誰是誰非都唔清楚了

其實如果女仔一開始只係2nd best
心目中都係知希望搵到
相愛嘅男>相愛嘅女>你愛但傷害你嘅男

咁去試女仔係無乜謂 同拍散拖無咩分別 純粹拖遲d先搵岩嘅男
再講女仔都唔一定係錫你係美好

唔係好明點解受傷就去試另一個性別
除非本身想但無機會explore 又唔響往傳統咁結婚生仔

怕受傷唔係搵個佢好愛你 相處舒服
而你唔算太鐘意（唔會點傷）既男仔合理d咩 真係有機work丫嘛

我朋友（應該）唔係因為受傷害而試另一性別，一切都係緣份，朋友話因為個les對佢好好佢先至接受同les拍拖，而嗰段關係都保持到3-4年

怕撚左拍拖 悶就搵人傾下算
已守孝三年

點解對男性比較反感一開始都會同佢拍拖

G

Quit lihkg啦臭雞
呢度係我哋男人嘅地頭嘔心嘅話同我滾

我好想拍拖
但係我已經對女性冇曬信心
我唔想再受傷 真係好攰
就快人格分裂

i feel you

係咪戴咗帽嘅傻閪

望還望 把口臭撚到咁好有問題喎
咸濕係正常 但尊重另一半係基本

昅完靚女再吻返佢就掂
唔駛得把口愛字

自己都未搞掂自己就唔好咁快進入下一段感情啦
唔可以停止拍拖既咩屌les都係人 cls

我宜家係寧願一開始講哂自己想要咩 好過對方發現我唔係佢想要嘅人 寧願俾人覺得嫌三嫌四 都唔想再估估吓

我好難唔出街 最多控制吓唔掘到出面

今次真係太嬲 佢點氹我都覺得係反感

都係 無喇喇黑哂口面

咁你有冇試過同同性拍拖呀？

對我嚟緊 我唔鍾意囉

但佢咁嘅態度 咁鍾意𥄫到要踩我 我都有權唔硬食

受溝？

佢智商有啲低 佢呀哥做狗 成家死藍屍 講嘢冇 logic應該係正常

番多d工見多d職場港女 自然會改觀

不能同意更多

即係政見原因所以你哋分開左？

我個ex好似令我有厭女症
病症同你差唔多
啲女仔搵我出街都左推又推
一搵我就好似電視個廣告咁話行緊山
然後倒哂啲花生落枱話 仲好大雨Tim

無，A0
有仔溝但我會回絕或者friend zone

雖然未去到厭男，但真係好難再相信異性會對我真心真意

我每次望到啲男人就覺得佢哋好咸濕好污糟
無錯 啲男人自己都話男人係咸濕 我見到街上面啲男人有女朋友仲𥄫我 我就覺得好想嘔

戴返頭盔 我知一定有好男仔唔係咁 但我見到有啲咁嘅人 就會覺得好唔舒服

我自己都未真係踩過入去同性戀個圈子 所以都係估可能會好過宜家 但其實自己真係唔清楚

對我嚟講 相愛嘅男=相愛嘅女

我都試過搵個我唔太鍾意嘅 結果我好後悔 對佢好慚愧 個次之後 我搵男朋友都要搵個至少自己鍾意

覺得自己要同男仔拍拖 以前好怕世人目光
同埋會期待 呢個人會唔會同一般男性唔同

你變啦, 呢個世界多你一個唔多, 小你一個唔小

搵個女人一生一世, 咪得

諗咁多做乜

同女囉

你估吓呢度男女比例係幾多？

睇嚟係男女都會有嘅問題

我第三個我自己都懷疑俾帽我戴

咁你試下同佢一齊啦

祝你地美滿幸福

我自己都知人有好奇心會望 但把口咁臭 真係令我面對唔到男人 會驚係咪好多人都咁

你搵個女人一齊咪得

有時真係靜一靜 俾個心抖吓好啲

我都唔想再喺app識人

可以試但你首先要知同性戀定義
所謂鍾意同女仔拍拖有親密感（其實講到尾有啲似閏蜜出街）
同真係埋牙上床係兩回事
要自己探索吓自己係咪真係有對同性既性吸引力先
唔係傷害咗對方同自己
同埋好緊要係要對伴侶坦白自己唔係les係bi
仲有 前面都有講 男女都有仆街

望還望 我覺得識得扮冇望去氹女朋友咪算

老實講我都幾討厭男人，尤其係麻甩中老，完全唔想有近距離接觸。女性就冇問題

利申：有棍

男嘅暫時不了

屌 我條team都有個臭閪

唔係呀 因為好多嘢 不過最後一次係因為佢唔理我身心幾大壓力 都要我生

笑咗
咁會唔會冇咁想望女仔？

好有原則 唔鍾意真係唔好逼自己

所以我都唔再覺得一定要同男人一齊 或者唔覺得一定要拍拖

都要搵個相愛嘅女人先得

會呀
本人有400度近視出街都唔會帶con/眼鏡
個個都問我點解唔帶
原因好簡單 因為冇野想望
除左食飯/搵地方有啲不便

我都唔知自己對女仔係愛情定友情
我會諗清楚㗎啦

咁你真係好似我 但我做咗lasik 一定望到

咁你想點

我都係覺得同男好難溝通到

啲男仔成日話男女睇嘅嘢唔同
但其實個女仔唔開心 理解吓嘅同理心係咪真係咁難有

屌 去到邊都見到你

本身冇理想型呢個諗法，同另一半出街唔會四圍𥄫，對靚仔靚女冇乜大感覺，我覺得真係愛一個人唔會拎佢同人比較，比較係冇意思。

正常男人咁樣衰

生理構造問題佢唔係想屌你都唔會溝你啦

識好多好男仔，介紹返？

Logic failed
你個ex對你差就對全世界所有男人都反感作嘔
女人就冇仆街?

tomboy咪一撚樣會女
les乜鬼呀
搵個盲嘅拍拖囉
明明就係自己嘅控制慾出問題就覺得全世界嘅生物有問題

我見街啲男人好多都唔太打扮 反而隔離個女朋友至少有基本整理過先出街

點好？

我都唔知咩logic 可能俾人傷害到個腦短路 唔想再博下一個會唔會好

可能我同女人拍拖 遇到仆街 就會男女都驚 真係唔知 我都係想喺我未接觸過嘅領域搵啲希望

嗯 所以我唔啱同人拍拖
我俾人鬧傻閪又要忍 所以如果男人𥄫到要踩自己條女 我覺得唔洗咁委屈自己 我可以選擇唔拍拖

大撚把女仔因為咁轉性傾向
變les咪變les囉 無乜特別

我本身已經懷疑自己bi
唔知點解喺呢啲時候諗吓自己真正嘅性取向係乜 好似我當les避風塘咁

不過我真心覺得自己有需要了解一吓自己係唔鍾意男人 定唔鍾意人

專一 A0 少毒

𥄫下都唔比
包住自己啦

你班女人令舍多藉口既

有啲人拍幾十次拖都一撚樣
冇變過
唔識檢討自己
令自己成為一個更好嘅人
咪配返差唔多lv嘅人囉
唔好唔記得條仔自己揀
鬧條仔on9定係自己on9揀條仔？

咁咪同女仔試吓囉
大把人bisexual
心理陰影係人都有
下次咪帶眼識人 了解清楚 適合先一齊

啱!
我唔會再咁on9

其實對眼生喺人身上 我都冇得唔俾
不過我內心都係覺得嘔心

下次包住自己出街
仲要唔好望人 唔係你就變成自己口中講既嘔心

俾個機會自己 睇清楚自己想要咩
唔單止係女仔 男仔都會因為某一啲經歷令自己了解到自己想要啲咩

唔需要委屈自己 真係唔鍾意某啲特質 咪唔好一齊